ptu好光, 咩事

so what